其實的士陳條片唔差

佢衰笑得誇張得濟姐

who?

笑得好撚假

除左笑得假之外 其實個拍攝好好

你做人要求都幾低

主角先係重點